記者:如果示威者開始捉鬼你地會點？鬼:我地會返屋企瞓覺。

明撚唔明呀和理非手足

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

收皮啦泛民大台，仲想破壞black bloc 同畀人影大頭 未得閒屌鳩你地

Ok可以帶口罩 但100%和理非活動 真係無必要黑衫

你睇清楚我打咩先

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外可自行選擇帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

泛咩民？做咩又要等泛民決定？
話左你大台撚幫泛民做大台唔該收皮當幫忙，再做大台小心你十一月區議會D票又有意外，
民陣call遊行都叫勉強接受，等泛民指揮？不了

唔係泛民決定
係叫泛民指證佢係鬼

記者：如果示威者唔戴口罩唔black bloc 你地會有點應對？
鬼：我哋會換番正常衫褲除埋口罩，反正你地都唔知邊個係鬼，黃左個批好過多排冇人記得就再出過，而且有武警增援我地大把兵力可以做臥底。

點解要泛民先可以指證佢係鬼?
林卓廷影有鐵通細路相然後恐嚇交俾popo咁快就唔記得?
泛民打手食屎啦

唔！好！再！捉！鬼！你會殺錯良民
［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

push